每個人不割蓆, 就不會民意逆轉

兄弟爬山 , 各自努力

其實就算勇武激進到對家有死傷
政府藍絲點spin都好

我地每個人只要團結不割蓆
中共都吹我地唔漲

所以重點係只要自己不割蓆, 再叫埋身邊的人不割蓆
就不用怕民意逆轉

每個人不割蓆, 就不會民意逆轉
每個人不割蓆, 就不會民意逆轉
每個人不割蓆, 就不會民意逆轉